黃毓民唔撚好同我搞泛民，要搞就大大力搞淫賤聯

否則你就係蚑共嘅鬼
會將你報俾Solomon Yue等你俾美國制裁

佢有兩個仔移民左去美國，唔入得境好慘

推
不分化, 但你主動分化就好大機會係鬼

你睇下國難五金講乜春先啦

呢條撚樣 就只顧自己私怨，唔識得以大局為重！

p 黃撚食屎啦 再搞同路 一樣制裁